YouTube 達哥讀啲潮文無哂

原本想聽翻 三十幾歲有女朋友 個潮文笑下

Ok

點解呀

係囉 唔知點解
想搵返媽媽來吃紅豆軍艦
兆萬mk妹潮文
全部無曬

backup佬事件

點解要搞埋潮文佬

條友太驚 del 哂
懷疑係back up 佬分身

而家都小左好多人睇達哥啦
大家都轉去睇Kelly

得翻黎特幾條片

屌嬲

果邊都有達哥呀
利申: 達哥啲屎

唉 想回味下 有無人有

無睇過